每次一有私樓公屋post，都有啲公屋仔玻璃心衝出來屈人地係五毛分化香港

真係好嘔心
咁多時間剩，打多份pt儲首期啦

洗完底啦？最近好少見你開分化post

又黎
日撚日都有班撚樣開依種post...
你又住邊呀。層根自己買定老豆老母ge先？